台灣係咪變左Condom? 又話過去消費幫佢地既

連登仔快手同朋友宣傳旅台啦
佢地無左支那客好需要我地幫手

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本身香港人都成日去台灣
但而家呢個時勢仲邊有心機去旅行

冇啲咁嘅事 但9月9前都唔想離開香港住
一黎冇心情玩
二黎多我一個喺度就多分綿力 積少成多

呢個時候香港最需要香港人出嚟發聲
竟然仲要宣傳俾啲香港人離港旅行？

Push

大佬 個個星期都忙住發夢 邊得閒去旅行

搞掂香港自己先啦,之後再去台灣囉,依家台灣又唔係完全搞唔掂,日本人都話冇大陸客係去台灣嘅好時機

不枉我一年內去咗3次台灣
唔明點解我啲fd全部都咁中意去，焗住跟埋去，
但係english咁有義氣，
再去多幾次又有乜所謂，
有朝一日香港人贏咗，
一定會報答呢一份恩情。

係咪on9㗎你 呢段時間點去呀？
要去都要等到件事完咗先去

希望英文成功連任啦
到時最少一年去兩次促進消費

自己都未搞得掂就去幫人,幾多手足買裝買到冇哂錢,點飛呀

邊有心機旅行。。。

琴日啲狗一腳踼落去嘅呢個叔叔
其實係一個基督教嘅傳道人

去片:

台灣呀！當係荃灣咩，話過就過？
不過你放心，香港人咁鐘意去台灣，旅行實唔會少佢一份

而家邊有時間心情去旅行呀..........